有冇巴絲身上長有肉芽?

好困擾而且令人自卑。

打類固醇可以打返平佢

網上睇片，見人地愈打針愈大。

有 條鳩生撚左好多呀 仆街

我細個釘耳骨，未埋哂口去左長隆水上樂園玩，搞到發炎，兩邊耳仔生左兩粒大肉芽。

你肉芽生係邊啊？

搵醫生打
利申 本身塊面有, 一針打平左無復發過

成個心口都係

以前都好介意

宜家開始睇化

其實冇人會理

亦都冇人會笑你

btw 打針會平好多

小腿唔顯眼地方有個
係唔知點解起水泡仲愈來愈大而且掂到都痛
最後要吉爆
埋口就變左咁
睇左醫生話可以用唔知激光定咩整走佢
但係因為我肉芽比較細，整完個疤痕會仲大，建議由得佢
過左差唔多10年，已經淡哂色
同埋我有蹺腳習慣，個度已經平返哂

隻手同腰都有

細個仆街膝頭有個
但好返之後成日搽嘢又會順手捽下佢
之後就慢慢平咗

係替身攻擊

點解你舊肉芽會淡色咁好，
我熱水淋完/磨到果個位都會變紅色同腫起。

可能我舊肉芽都10年前，所以塗咩都冇用。

一支針都要1000幾蚊。
我諗緊打針定做手術切左佢

幸好唔係生係面，touch wood治療失敗都無咁影響生活。但其實生邊都唔關事。都唔需要困擾同自卑啊巴打

我後來去做手術割左佢，好大工程，要割左粒肉芽再喺耳背拎d皮cover返個切口。做完成個月無得洗頭，好貴之餘，最後仲要翻發

最後去左打類固醇＋冷凍治療細左好多了。

肉芽係d好平常嘅野，其實只有自己會咁留意。我明白日常自己見到會覺得好礙眼，如果巴打真係做完會開心d自信d嘅，不妨去搵皮膚科醫生咨詢下啦

肉芽係咪一定又紅又痛?
我有一粒大（紅但唔痛）同一粒細（唔紅又唔痛）。
公院醫生話係肉芽，
我係咪應該睇私家皮膚醫生consult吓好d?

試過去完埃及就生左粒
之後有個同學幫我拔走左

咁易甩就唔係肉芽啦

識你同學
生得幾高大，但份人好撚串

我又無點痛喎，除非瞓覺壓到先痛。健康要緊，睇多個醫生做參考穩陣啦！

想請問係搵邊個醫生打? 價錢大約係幾多? 因為我住元朗 附近區都無皮膚科醫生。